最近睇返00,終於知道岡達存在既意義

原來就係要將00推上神枱
暗黑兵法。岡達獻頭

00真係好睇

er...不太明白

岡媽有病，憎高達到仆街
其實我覺得果個場合冇咩問題

估唔到10年後都沒野超越到00,而加番睇竟然仲高質左

未去到呢個lv

10年內最好係00
故事 機設 畫面 都中上男神

唔係最廢既高達，駕駛員仲要勁個堆
下場竟然係最慘最屈辱

好似唔可以入曬岡媽數WO
我聽過一個版本係佢同監督權鬥緊

那麼罪魁禍首真的只有岡媽一個嗎？事實上根據近期的相關報道，最大的幕後黑手或許並不是她，而是身為動畫監督的長井龍雪。在《高達鐵血》動畫完結之後製作組接受訪談，這期間中岡媽透露了長井龍雪曾經指示出「第二季動畫里鐵華團不要成長」，並突出麥基利斯的「高大形象」，將他作為鐵華團的對手直至結局（雖然麥總最後也領了便當）。

連SEED都好似高質咗

其實咁情況幾可悲